蘋果都幾撚戇鳩，tg有叫雞谷就話人入侵tg搞到烏煙瘴氣

屌你老母奧閪 叫雞文化幾千年歷史啦今日先有咩爆晒啲神秘房我地嫖師真係多得你唔少嬲撚到我即刻退訂左蘋果 我深黃都想個記者死全家

P=Pork

五毛又搞事

冇訂過毒果

P小姐。。。。

牙賓你好

大痴線 你唔叫雞？

bulk到

【最新】消息指，黎智英被加控勾結外國或境外勢力危害國家安全罪，涉及接受訪問呼籲外國制裁香港

報應

點解會有人約....
俾人呃都話呀
講到明係肥都有人約..

N賓唔係絲咩

我一早block咗條分化撚。

抵肥佬黎俾人拉

蘋果不嬲痴痴地 睇開東方

毒果

其實係抵死 分裂國家呢啲都算啦 搞神秘房我真係忍唔到

有冇2人版泰食堂

NSQJ

蓋清嬲唔嬲 佢地神秘房都郁

死左膠腦癌

蘋果頂多左膠姐 咁都五毛？
您似五毛黎搞分化

拉~?

TELEGRAM 本身就係地下即時通訊程式有咩特別呢?
你當deepweb/darkweb 既人唔玩tg / discord 架?
你傻的嗎?

樓主有冇試過針妓女？

肥佬黎都認自己中國人啦 有收五毛其實唔奇

b

唔太明你邏輯喺邊，建議你讀完15年普及教育先好上網

咁您又有道理

古語云 阻人扑野燒春袋

垃圾妓者黑警西環唔搞搞人叫雞。

仲試你唔到又反黎老闆

系 周周比佢收左皮

唔明既因為你太遲接觸tg & discord =]
及唔太了解兩者關係

乜人用先你都唔了解, 你不如你自己讀左15年先

大亨言井明new年內要超越蘋果

講緊你支c+針

入差館影黑警啲衰野又唔見佢放蛇咁落力

你都九唔搭八。

new係指新年定六年

25b

你都戇鳩鳩

您自己問大亨 問我做乜鳩

唔同意 推返

大亨1979年出生於香港，祖籍廣東海豐縣公平鎮，有柬埔寨血統，是鶴佬人。
條撚撚啲東浦案口音勁重

唔怪得咁多東埔塞人睇熱時

單機啦五毛

Blocked 上一頁

今次你吹大左 我識得5個有睇。